連登/高登 係社會垃圾集中平台？

話說今日上堂tutor 話
香港如果冇左高登(佢唔知高登已變連登) 成個社會會和諧d 人會少d衝突 向善多d
因為根本好多唔好嘅思想 文化都係由高登傳出嚟
又話高登仔好無聊 廢青呀社會垃圾呀先會開到d咁多咁無聊嘅po

我當堂起身大大聲屌柒佢 收皮啦 連登世界第一 利申：ff

連登/高登嘅網絡影響力大
皆因有班垃圾網媒係到抄嘢
同啲人不停講高登hit嘅嘢
最佳例子就係雞，全部都係雞